{
    "question": "Alat yang diperlukan untuk membuat karya kerajinan limbah kain dengan teknik tempel dan anyam adalah    Ayo di bantu jawab\u2764\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<h3>jawaban:</h3><p></p><h3>gunting ,kain perca ( lem jika diperlukan ) mesin jahit .</h3><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kriteria-yang-harus-diperhatikan-dalam-memilih-kemasan-adalah-bah-354",
            "question": "Kriteria yang Harus diperhatikan Dalam memilih kemasan adalah bahan kemasan yang..    a. mahal\r\nb. tidak memiliki daya tarik\r\nc. melindungi isi\r\nd. Susah didapat \r\ne. tidak label\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. melindungi isi</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "produk-obat-tradisional-misalnya-jamu-termasuk-dalam-kategori-e-377",
            "question": "Produk obat tradisional, misalnya jamu, termasuk dalam kategori ekonomi kreatif ...    a. Desain\r\n\r\nb. Kerajinan\r\n\r\nC. Riset dan Pengembangan\r\n\r\nd. Periklanan\r\n\r\ne. Seni\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Desain </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga. Membantu yaaaaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-utama-yang-harus-dipertimbangkan-dalam-membuka-sebuah-usaha-a-956",
            "question": "Hal utama yang harus dipertimbangkan dalam membuka sebuah usaha adalah...    A. Lokasi\r\nB. Materi\r\nC. Modal\r\nD. Pengalaman\r\nE. Sasaran\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.modal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Pengalaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga mrmbantu^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-berikan-pendapat-kamu-pengaruh-dampak-wabah-covid-19-terhadap-270",
            "question": "2. Berikan pendapat kamu pengaruh dampak    wabah Covid-19 terhadap UMKM (Usaha Micro\r\nKecil Menengah) khususnya usaha budidaya\r\npembenihan ikan hias ....!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dibawah ini yang merupakan contoh penggunaan energi alternatif ditunjukan kegiatan a.masak menggunakan elpigi b.kereta api berbahan bakar batu bara c.pembangkit listrik menggunakan solar,d.menggunakan angin untuk menggerakkan kapal layar</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-saat-bekerja-dengan-menggunakan-computer-letak-monitor-yang-pa-985",
            "question": "1. Saat bekerja dengan menggunakan computer letak monitor yang paling tepat yakni\u2026\u00a0*    a.Di hadapaan di atas mata\r\n\r\nb.Di hadapan setinggi mata\r\n\r\nc.Di hadapan di bawah mata\r\n\r\nd.Serong ke sampng kanan\r\n\r\ne.Serong ke samping kiri\r\n\r\n2 Perhatikan beberapa ruang di sebuah kantor berikut ini: 1) Ruang rapat; 2) Toilet; 3) Kantin; 4) ruang kerja; 5) tempat ibadah. Ruangan yang tergolong sebagai ruang yang berfungsi menunjang pelaksanaan pekerjaan secara tidak langsung ditunjukkan oleh nomor\u2026\"\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.1, 3, 5\r\n\r\nb.1, 2, 3\r\n\r\nc.2, 3, 5\r\n\r\nd.2, 3, 4\r\n\r\ne.3, 4, 5\r\n\r\n3 Melakukan panggilan telepon tanpa memutar kode wilayah, berarti panggilan yang dilakukan tergolong panggilan\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.Local\r\n\r\nb.Interlokal\r\n\r\nc.Internasional\r\n\r\nd.SLJJ\r\n\r\ne.Intern\r\n\r\n4 Ani akan menyalin dokumen dengan mesin faksimile, ia harus menekan tombol\u2026\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.Hold/search\r\n\r\nb.Copy\r\n\r\nc.Volume\r\n\r\nd.Display\r\n\r\ne.Function\r\n\r\n5 Suatu kantor memiliki surat-surat berharga yang harus disimpan dengan aman. Untuk itu kantor perlu dilengkapi dengan perabot yang memiliki fungsi tersebut. Perabot yang paling tepat digunakan adalah\u2026\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.memasukan surat berharga di rak direktur\r\n\r\nb.memasukan surat berharga di brankas\r\n\r\nc.memasukan surat berharga di laci filling cabinet\r\n\r\nd.memasukan surat berharga di lemari\r\n\r\ne.memasukan surat berharga di laci meja\r\n\r\n6 Berikut ini pernyataan yang menyatakan keuntungan menggunakan perlengkapan dan peralatan kantor yang kurang tepat yaitu...\u00a0*\r\n\r\n\r\n\r\na.adanya tinta printer yang berkualitas membuat cetakan dokumen menjadi lebih baik\r\n\r\nb.sekretaris lebih mudah mencatat inti rapat dengan menggunakan block note\r\n\r\nc.dokumen akan lebih rapi jika disatukan menggunakan papaer clip\r\n\r\nd.ruang kantor yang memiliki ventilasi membuat sirkulasi udara menjadi lebih baik\r\n\r\ne.pekerjaan memotong kertas akan lebih cepat selesai jika menggunakan gunting\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1. B. Di hadapan setinggi mata<br>2. C.2-3-4<br>3.<br>4.B.copy<br>5.B<br>6.E",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "organisasi-kepariwisataan-regional-memiliki-ruang-lingkup-dan-tug-691",
            "question": "Organisasi kepariwisataan regional memiliki ruang lingkup dan tugas mencakup?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>mencukupi kerena setap hari mendapat kan tugas</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-dalam-masakan-internasional-di-bagi-menjadi-dua-yaitu-masakan-393",
            "question": "4. Dalam masakan internasional di bagi menjadi    dua yaitu masakan kontinental dan masakan\r\noriental, jelaskan perbedaan kedua masakan\r\ntersebut...!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Makanan Kontinental adalah makanan yang berasal dari negara yang mempunyai dataran luas, seperti perancis, inggris, amerika, australia (negara-negara eropa. Makanan Oriental adalah makanan yang berasal dari negara kepulauan, seperti Jepang, china, Indonesia (Negara Timur).</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1.Menu Makanan Kontinental merupakan masakan yang berasal dari negara-negara Eropa seperti Perancis, Amerika, Inggris, Australia dan lainnya. </p><p>2.Menu Makanan Oriental merupakan makanan yang berasal dari negara-negara bagian timur atau Asia seperti Indonesia, Jepang, China, dan lainnya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-budi-daya-pembenihan-ikan-hias-jenis-koi-ada-beberapa-tahap-902",
            "question": "Dalam budi daya pembenihan ikan hias jenis    koi ada beberapa tahap yang harus dilakukan,\r\ntahap pertama adalah ...\r\na.pemeliharaan induk\r\nb.pengelolaan air\r\nc.pencegahan dan penanganan penyakit\r\nd.pemijahan induk\r\ne. penetasan telur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. Pencegahan dan penanganan penyakit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena jika indukan tidak di cek atau tidak di lihat kondisinya bisa berujung fatal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-bukan-alat-keselamatan-kerja-adalah-ini-tu-soal-kisi-kisi-383",
            "question": "Berikut bukan alat keselamatan kerja adalah    ini tu soal kisi kisi buat ujian, cuma g dikasih pilihan gandanya.. Jdi jawab yang menurut kalian bakal ada di pilihan ganda Yee\u2764\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apa saja bentuk Alat Pelindung Diri yang sesuai dengan standar Kesehatan &amp; Keselamatan Kerja (K3)?</p><p>Helm Keselamatan. ...</p><p>Sabuk dan tali Keselamatan. ...</p><p>Sepatu Boot.</p><p>Sepatu Pelindung. ...</p><p>Masker.</p><p>Kacamata Pengaman. ...</p><p>Sarung Tangan. ...</p><p>Pelindung Wajah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-syarat-untuk-menjadi-wirausahawan-yang-baik-dan-sukses-370",
            "question": "Salah satu syarat untuk menjadi wirausahawan yang baik dan sukses adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>rajin dan harus keja keras</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "-bertanggung jawab<br>-jujur<br>-bekerja keras<br>-memahami konsep wirausaha<br>-tidak putus asa",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}